第一次, 好痛好難入...請比d意見...

我係女,同bf都係處
近呢幾個月先同bf試下入
但我本身係好怕痛ge人

bf 擺o係妹妹口, 一推, 我已經feel到有d想撕裂ge感覺, 有d痛
and then bf見到我痛, 佢又停左, 唔繼續.....如是者幾次都係咁......
同埋, even佢用手指, o係個口掂下, 我都覺得痛, 都分唔到係敏感or真係痛.....
呢d係咁正常ga???
我想問, 其實有撕裂ge感覺係咪正常? 係咪忍到呢個感覺就入到ga na??
同埋有咩體位係易d 入, 冇咁痛ga??
thank you........

夠濕未先?

樓主看袋看到精神分裂

有冇漏屎?

屎眼係難入d

等我黎幫你開光先咪得

互含多幾次先

其實研究有講 第一次既話 跳過前戲 女上男下一野坐落去係一個唔錯既辦法。 因為點解呢，其實就係模擬返女士們踩單車意外整穿處女膜既情況，就係話只要大腦未接收到「要破處啦，一定好痛」既訊息，其實成個破處過程都會無痛無癢。

希望幫到您😊

你老闆 咪搞事 真心求教

好濕了 搞到好high

同哥哥共用ac

又係波台狗

情到濃時好自然就會做
可能你要試吓放鬆啲 同埋一定要夠濕
忍下啦

我屙清先的。。

共用ac

小妹西痕
有無你哥哥TG

thanks sis❤️

都係會有少少痛架

影張相上嚟睇睇

咁樣應該好易斷j

你知唔知咩撚嘢叫一野坐落去呀 係入撚曬呀 你做撚過你就唔撚會喺到問啦 屌你老母個臭化閪生撚著你個豬閪鐘無艷真係把撚火

試下叫佢入中路